[
    {
        "randomId": 228
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ikiri aho nicyo kiri i Burundi",
            "option_1": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Ibipfunsi",
            "option_4": "Mpinga",
            "correct_answer": "Ipfundo ry'urudodo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nkurira umuhoro mu rutoki",
            "option_1": "Umusirikare",
            "option_2": "Imyugaruro",
            "option_3": "Uruyongoyongo",
            "option_4": "Imfunzo",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Naguze igote nkivuka na n'ubu ntirirasaza",
            "option_1": "Uburiri bw'umwami",
            "option_2": "Umubiri w'umuntu",
            "option_3": "Amazi mu gisura",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Umubiri w'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nishe inkuba nyihambiriza indi",
            "option_1": "Isake",
            "option_2": "Ikijumba",
            "option_3": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi",
            "option_4": "Urusyo",
            "correct_answer": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera amacumu yacuzwe n'intoki",
            "option_1": "Amazi",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Amasuka",
            "option_4": "Amabondo y'ihene",
            "correct_answer": "Amasuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Jya mu kirambi wikorere isanduka",
            "option_1": "Imbaragasa mu kirenge",
            "option_2": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore",
            "option_3": "Umugore uhetse",
            "option_4": "Umunyinya",
            "correct_answer": "Imbaragasa mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera Nyirampirigita ombaba zitarya",
            "option_1": "Intore n'umutsima",
            "option_2": "Ifuni mu rutara",
            "option_3": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_4": "Inka mu mpinga",
            "correct_answer": "Ifuni mu rutara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu ukubitwe n'inkuba",
            "option_1": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_2": "Inzara y'uruhinja",
            "option_3": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "option_4": "Akuho mu ntango",
            "correct_answer": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mvumbuye inyamaswa itagira umurizo",
            "option_1": "Imboni",
            "option_2": "Inkwana z'amateke",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Intosho",
            "correct_answer": "Intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kari n'ikindi karakina mu gikari",
            "option_1": "Akayuki",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Urugo",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Akayuki"
        }
    }
]